[水炮車]係會射到令你個人飛起

個名聽落好弱，但其實十米有百七磅力。 重過你個人。

. 如果你地去挑水炮車，你地係on9. 唔[係勇武。
水炮車 唔洗用人手，佢地前就輕鬆好多。

班狗除時見你訓低都唔停 會出事
射死人 唔好送頭

生命誠可貴 不必硬併

好大衝力嫁 射中雜物飛埋來都死

頭落地隨時搞出人命

唔用車炒落去真係無得玩
弱點係咪得返上邊

班仆街打人咁落力，到時分分鐘下下100% output 打頭，近距離中頭真係頭都甩
唔好硬衝

推上去俾人睇 ，近車身都有水炮。所以無得玩，警唔需體能就可以操控到。

應該揀番啲出唔到水炮車嘅場地

推

攞泥頭車撞過去

我諗狗都會死幾件

咁20米30米呢？姐係只要同水砲車保持安全距離就ok.

On9 車快定你跑得快？一出就入室內啦。

唉，你地做咩咁驚水炮車？

0:09 個人都變咗雜物

人多未必入得切

冬天來臨之時革命完結?

題外話
架水車部署錯左
一定要盾牌軍裝企車前面
唔會部車自己行

鬼唔知走係最好咩。咁不如宣佈一出水車就搭車番屋企訓覺，咁好未？